[耳機撚]Shure

用緊se535 聽左一年想升級
有咩好介紹？
Se846?
利申:i phone6聽

比多少少上335

Iphone6 推唔到靚耳機
買太貴射落海

買部player先啦

洗濕個頭 你就仆街啦

se846
加個amp

求介紹

Iphone連535都推唔好
升黎托鐵

335

846啦
Iphone6推得郁

Between 846定位唔係535升級

買846就吳好用電話推 浪費左隻耳機 btw 846價錢買到大把正耳機

比得起錢就cm啦